# ungoogled-chromium_extansions

    Установить расширение просто в ungoogled-chromium.
    Вам даю два способа.

    1) В двух случаях вам нужно зайти в "настройки", "расширения", включить "режим разрабочика" в правом 
    верхнем углу.

    2) Распакавать подготовленый архив.


    Первый способ: Перетаскивать имеющее расширения в окно и установка будет произходить..

    Второй способ: (рекомендуется)

    Устанавливаете таким-же способом только одно расширение "Chrome extension source viewer.crx"
    Далее в одельной вкладке, заходите в  chrome магазин:

    https://chrome.google.com/webstore/category/extensions

    Ищите приложение которое вам нужно.
    Кликаете по расширению "Chrome extension source viewer.crx" : https://postimg.cc/CZVRYQvN
    Появится окошко: https://postimg.cc/njKF2Vpb нажимете на  "view source"
    После в правом углу нужно нажать на "CRX": https://postimg.cc/PNk9nzzM
    Расширение скачается в загрузки, вам нужно только его переименовать на его имя.
    Потом также установить, переместив его в окно расширения.
    Когда все установите, ни забудте отключить "Режим разрабочика"
